每當自己一個靜落嚟，就會諗好多嘢

好想一了百了，咁就咩都唔使煩

唔好啦,死咗無得食糖水

我都係
一齊頂住

我都想我既人生快D完

係喎，差啲唔記得咗我生存嘅動力

真係好辛苦，唔好彩嘅野就發生喺我身上，六合彩唔見我中

人生真係好無意義

諗野諗到做咩都專心唔到 做咩都冇動力仲有好撚多assignment啊

係咪發生啲事？
有時自己一個可能會比好多負面情緒影響
揾個人傾下，分擔下都好

一諗就會想喊，成個人空左咁一齊加油啦巴打

我都好想食

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

絲打一齊去食

標題又講得幾啱，有時真係自己消化就算。畢竟同人傾，會將負能量傳染俾人，為佢增添壓力。每個人都有陰暗面

所以成日有唔開心都唔敢同人講，唔想打擾人

呢個真！然後成日偷偷咁喊，最後仲要扮到冇嘢咁同人傾計，有時真係好攰...

exact7ly...真係好難受，我都唔明白點解要咁委屈自己

有冇人比我呷下

慢慢就會慣亂諗野嘅時候 會同自己講
唔好再諗咁多 要收返埋啲負面情緒
因為冇人想接收 只會搞到自己越嚟越唔開心

搭單呻
覺得好似冇人識關心我，可能我要求太高

係吖屌
個個禮拜都幾份

晚晚都亂諗嘢 好煩

近排多野諗到訓唔到教

係到放低你想講嘅野啦
大家圍爐

same

Agree

咩事呀？講嚟聽吓

成日叫自己唔好諗咁多，但根本就控制唔到個腦要諗啲咩，明明係自己唔想煩到人，但又會覺得冇人理解自己

點解咁覺得呀

係感情上？

Btw，你個名

唔開心同人講，佢地又唔識應我
唔應我我又覺得講黎無謂
心煩

有同感，有時連講嘅勇氣都冇

好想開心
好耐冇無憂嘅感覺

哩個真，不過都可以搵個令自己舒服啲嘅方法，例如大喊